若在家中播放義勇軍進行曲被警方以噪音條例檢控 警員會否觸犯國歌法??

若在家中以慷慨激仰的聲音播放義勇軍進行曲表達愛國主義精神而遭鄰居投訴，被上門的警員以噪音管制條例檢控，該名警員會否被視為侮辱國歌? 可否控告鄰居在國歌奏唱時不肅立,舉止不莊重,不尊重國歌的行為?

冇人知？

告你亂鳩咁播

只要播緊嘅時候唔保持站立就唔得

第十條 在本法第四條規定的場合奏唱國歌，應當使用國歌標準演奏曲譜或者國歌官方錄音版本。
呢隻由中央樂團錄制出版 算唔官方版本？

樓豬試下味知

支持

第十條 在本法第四條規定的場合奏唱國歌，應當使用國歌標準演奏曲譜或者國歌官方錄音版本。

此post已完

第五條 國家倡導公民和組織在適宜的場合奏唱國歌，表達愛國情感。
在屋企學習受愛國主義精神時播起算唔算適宜的場合?

第五條 國家(主體)倡導(動詞)公民(對象)和組織(動詞)在適宜的場合奏唱國歌，表達愛國情感。

你係國家機構組織在適宜的場合奏唱國歌？
電視台 唔會隨便插入播，除非政府廣告(即乎合國家組織)

你係咪小學生
大學take幾科 common law讀下pls

有咩留返同個官講

國家(主體) 倡導advocacy(動詞)公民 個人 Citizen(對象)和組織organization 團體(動詞)(對象)，在適宜的場合奏唱國歌，表達愛國情感。